金鐘d狗邊度出黎？

咁撚多

你當高鐵流架？

隔離咪有棟大廈囉

後門

蘋果有影到

睇唔清楚
一路都唔覺附近有狗

政總

政總 巴士站附近有對門出黎 from蘋果live

有火魔法佢地死撚哂啦

係一個門到衝出黎，匿埋係大廈入面
吸取經驗，以後，要小心所有暗門，封住左其實佢地衝唔到出黎

金鐘橋上暈左個手足

屌丫
暗門真係唔覺眼

太突然就算有都扔唔切

岩岩睇直播都諗緊會唔會啲後門衝出黎

一道門唔會即刻出到幾百隻出黎既
一定仲有其他位置出

依d暗門好危險，如果貼晒野更加唔會有人留意

真係係道門到出 成堆過百個出黎 蘋果一路影住

我都睇住
另一邊都有狗閘衝左百幾隻出黎

戰術

暗門一開班速龍發癲咁衝出黎
散唔切

往好處諗就係呢招只可以用一次 下次大家就會醒目封撚左佢